有冇人幫襯過藤原豆腐店

見老細晚晚渣架車出去送貨,仲要上秋名山
賣少少豆腐真係油錢都蝕埋
咩豆腐咁把炮可以只賣豆腐都維到皮?
有冇人幫襯過

我要買犽宿

所以條女要去做雞幫補下

日頭賣埋豆腐花架，好似係。

閱

個老細串過馬撚

上次問個老細可唔可以走翻轉
佢唔撚做我生意

以前元朗真係有間
便靚正
之後突然冇做，然後就沒然後了

咁嗰度無你要買嘅嘢呀嘛

我都未講我要買乜
仲有啊 佢成把刀丟落黎
會死人架

啲油友情價

好尷尬

你理得我

btw 有時間去驗一驗眼

送貨果個係拓海個衰仔黎呀！

拓海而家上緊山 你跑贏佢我咪同你走翻轉

溫馨提示

小心最尾果兩個灣

仲要入高辛烷值汽油 可能係隱形富豪

到時佢架86既極限到左
自然到我架fc發揮
咁就買撚到佢d豆腐

岩丫，做車手應該要有火架

文太 你你食屎啦

都未見過人坐車會嘔架

我係高橋涼介wo

見你講野都口疾疾 仲要叫我食屎 係人都知你坐過我車喇

走番轉囉

你果晚輸左俾拓海喎 點同你走轉呀

來回連送貨半個鐘，用得幾多油？